香港唔歡迎你呀許智勇

睇見眾志3人 都判咁重， 許志勇唔好返黎香港啦， 實重判呀屌

救得一個得一個

成家係香港 ，咪玩鳩佢

佢走咗咩
利 啱啱坐完

走咗

lihkg真係一個“登”地方

今次係好事

邊個係許志勇?
勇?

唔知

走哂la